有無巴打跟過adrive學車?

見佢package 7000內包哂20堂學車, 租車同學牌, 好似幾好
但上網又搵唔到comment,
有無巴打跟呢間學過?